北京對港不利，千萬不要圍西環

蕭若元 收到來自北京消息，會強硬對付香港，借口西環出事，出老解，都可同國際交待

收皮啦
P牌狗

蕭若元從來冇入過流
九流都稱唔上
唔好以為上連登貼多幾篇文會有人理你

出喇。

燒山終於為香港做返件好事

多謝燒山
條友啲分析九成都唔中

佢連遊行都未去過，叫佢食屎啦